【突發】屯門公園沒落，娜娜要失業了！！！！！！！

屯門人一起努力 我們會看到改變！

去年仲夏，暑熱蒸人，屯門人帶著鷲哥力戰屯公大媽，要求取消自娛區及修改《遊樂場地規例》，還屯門人一個寧靜公園，還家長及小孩一個安心嬉戲的地方。

新一屆區議員上任後，議員同儕都齊心致力爭取。我聯同 屯門公園衛生關注組 向民政事務局遞信，要求當局於今個立法年度內「先通過，後審議」，儘快讓屯門市中心及友愛邨居民可以直接作出投訴。

民政事務局早前回信，表示《遊樂場地規例》修訂已於5月22日刊憲，7月24日生效。修規容許任何人對公園發出的噪音滋擾作出投訴外，更會對未經康文署署長批准的打賞作出撿控。

我的競選政綱，承諾會於任內解決屯門公園大媽問題。我們看見曙光了。感謝每一位屯門人的努力，我們做到了。7月24日，我們一起再到屯門公園，見證新的《遊樂場地規例》貼在公園壁報板上，好嗎？

轉自巫堃泰FACEBOOK

己成condom

巫仔

HAPPY 伯唔happy啦.....

唔係轉左場咩

好似去左尖沙咀 中環個邊跳

再去掃佢場

->

當區區議員呢

咁快一年 好似無耐之前
光復屯門算係舊年比較順利活動

去大富豪同中國城囉

我巫萬歲!!!

佢哋去左酒樓happy

變咗unhappy伯

巫唔係變左節變左中間超人咩....

我巫萬歲

國安法後大媽重現

放馬過來

佢哋夠班咩，去大富豪同中國城應徴侍應都唔請啦

聽講娜娜月入100k

好似去左碼頭

轉左去呢度
變左派$500

去141入房唱飽佢啦

清潔姐姐或者得嘅

轉場n世啦

Feel到屯門街坊有幾撚憎班屎忽鬼

你話如果香港有民主幾好
區議會冇實權 被港共打壓 都可以做到一d 實事
唉

果個區既議員唔理?

釋放娜娜

佢地海邊跳個頭無住宅, 無咁大影響, 但好影響市容

水泉澳啦屌 大家同聲同氣

咁區議員就唔理?

因為公園呀嬸呀伯同政治無關姐
如果係紅店搞活動，呢世都stop唔到

好感慨

死撚左去算啦

揾次活動去屯公跳舞

嗰陣都係咁俾人鬧失焦
要返金鐘
當義士condom

旺角匯豐對面條行人路都有擺檔唱歌
成堆阿伯塞住晒

$300l蚊包娜娜一晚

尖沙咀碼頭已經淪陷

屯門碼頭有空地嘅地方都係康文署管嘅
即係受遊樂場地規例管
同屯門公園一樣
（其餘仲有近屎渠邊近工廠區嘅公園，湖山，龍門居對出屎渠邊，蝴蝶灣，青山灣，甚至係新墟仁愛堂對出嗰個廢老樂園）
（邨入面房屋署管，應該仲嚴）
睇佢哋喺屯門仲可以去邊
一係寶田欣田囉，支那深圳外飛地，同聲同氣烏煙瘴氣

唔去屯門 佢地咪去旺角 尖沙咀囉

區議員選舉白票撚去曬邊

尖沙咀勁撚多整cheap曬

比人當係鬼

區議員唔做野?

屌嘈到閪咁 搞到尖沙咀低level晒
明明原本啲busking幾好聽

區議員呢

happy伯仲好有活力

現實啲講句，happy伯算係幾有活力
我諗住比娜娜呃晒啲錢快過佢暴斃死

我想念屯門拿拿鳥

東張西望 拍到 短短15分鐘收萬二
100k。咪撚玩啦

咁大個人第一次聽到人哋唱歌唱到慘叫咁嘅款就係喺尖沙咀碼頭

好事來

但巫師幫藍醫生賣廣告
都係算了

中環碼頭而家係地獄

久扯不軟圖

係咪安仔？

介入既藉口咪無咁強，政府大條道理唔理

攪9中產大家開心

依家走左去尖沙嘴 中環海濱

Push

尖沙咀/中環碼頭果邊本來就唔係住宅區
係真正遊客區
影響香港市容多過搞到中產

做到野

之後既光復上水 沙田 荃葵。。。場場硬仗

一年光復左

應該係咁
-> 我哋係尋開心，唔係嬲

我係屯門人啊屌

HAPPY 伯唔happy啦

去晒中環

中環區議員召喚

話選舉冇用嗰啲出黎講兩句

直接同happy伯爆房未得

依樣真 碼頭個位 仲要有頂蓋
真係覺得檔報紙檔 好慘
個次我經過都耳仔痛

叫區議員做野屌

尖沙咀碼頭都係

但年輕busker就光復到 旺角了

行過即刻想離開
又俗又難聽

之前轉左酒樓，真係ok 架，
酒樓有生意，娜娜有肉金，happy 伯有得happy

安仔

抵撚死做雞算啦

其實閂埋房門 做咩都唔理佢啦

酒樓happy

中間咁撚快既

光速屌閪

以前tst 啲高質 busking ah diu

點會失業，香港大撚巴公園

屯門班區議員真係做到嘢
辛苦佢地落親去狙擊都比廢老扔黑啤

就黎馬上風

娜娜唱唱下會除底褲

佢哋而家係稻香包場搵食！

先通過，後審議
同禁蒙面法有乜撚分別

呢個真，一當選即刻開波搞鳩班臭雞
屯門牛好波

得啦呀議助
唔使起勢幫自己老細含到咁

爽撚到

推

批准咪可以打賞

杜德偉好黃

係日入100k

去黃店酒樓畀酒樓賺錢

有少部份轉撚左去中環碼頭

遊樂場地，咁佢係公園外咪得

發狗瘟咁款

拍得住光速屌西舞

hi 巴打
好耐冇見

人一冇寄托就好快走

屌屎忽

班歌女轉場去咗中環碼頭

有明確目標呀嘛

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

咁講咩意思先

屯門牛表示呢個只係開始
康文做法照舊, 比人包圍就縮返入個西度的話

有X用咩

嗰期每日幾位區議員接力落場觀察

娜娜同葉劉有D似樣
算唔算對對方既互相祝福

其實有留意既話 主要係康文都做唔到太多野
當然佢地都係唔想煩架啦

Break dance

唱唔到歌咪返上海街做返雞囉，支那女人實搵到食既，宜家啲年輕藍屍既老母當年咪又係靠做呢啲養自己老公同仔女

其實咁咪幾好
唔會搞到街外人啦

pushh

一分鍾收一萬蚊 好過做雞

中環人：

區議員召喚

正 比佢地受下都好

諗起有次live，預防禽流感，勿摸活家禽，仲拎利是出黎話拎去洗啦臭雞

Happy伯比多左，娜娜收少左，酒樓最開心
不過困住佢地就岩架啦，唔好搞到公園

因為屯門公園個環境差到藍絲都會屌埋一份，所以藍絲都冇點樣阻住我地光復。

得廢老

做文宣果陣好多藍絲都讚同
睇到後生仔派傳單以為搞事
點知原來係搞公園大媽佢地即番轉頭拎傳單

公園廢老

因為呢個係我地有搞嘅活動之中最唔擾民 同民生最相關嘅事 所以就算係藍絲都冇藉口屌

一定要將啲大陸雞
趕盡！殺絕！
一隻不留！

又諗起大媽的一生篇潮文

去撚晒天星

多謝一眾區議員